學已輟 業已失 手己分 酒已酗

18歲開始自己一個人住 之後經歷失學失戀失業
嘅一年頹廢生活 生活好大壓力

最親嘅人過嚟關心我都比我大聲喝 我知咁樣唔啱但係有時係咁問我究竟將來打算點要點樣生活點樣乜點樣物就頂唔順大聲喝番轉頭

有時真係覺得自己連呼吸都係錯 就算喺人哋面前扮到幾堅強 係屋企對住嗰四面牆 真係覺得好無奈但又唔知點樣做 有時連想搵人傾訴嘅勇氣都冇 人生跌落最低谷 日日只係識得呢埋屋企喺度喊 酗酒食煙

最後想講媽對唔住 但我真係唔知點樣面對你

巴打，你覺得人生意義，係你夠媽俾你？你自己俾自己？造物者俾你？

加油Ching，只要你願意，呢一刻開始就係新嘅人生冷靜下來後重新plan下未來，返學返工都好，增值自己，將來漫漫長路大把機會

自己俾 但而家屋企全部野都係佢俾晒 佢本身因為疫情都冇得返工一排 但我咩都做唔到 好辛苦

明白既， 邊個人後生個陣無經歷過！ 唔好怨天尤人啦，呢啲位真係要自己行出黎， 過多排你會慢慢想改變！
加油啦，仲後生，有機會重黎，慢慢一步一步行返上去先！ 上網搵啲興趣睇下。

男人老狗安慰就唔講啦 唔好浪費自己人生 有好多選擇 記住輸出力 對香港對自己都保持輸出力until you are dead

樓主而家幾歲
18歲可以搬出黎住咁勁既

點做到自己一個住

去學門手藝，做一番成績，系社會打滾一下，摩下啲菱角，重新做人啦

酗酒你最少飲過三年先會

多謝巴打 連登有愛

18歲開始自己一個人住

how ? 租 ?

其實好講心態 如果你下下諗嘢都係衰果邊 好難會重新搵目標 不如咁講 Chill你要畀自己抖下 先會有時間去反彈自己嘅狀態 最緊要唔好放棄自己

點解要輟學

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

唔係我搬

巴打，學習愛自己，要欣賞自己，不要重覆思想舊的失敗，下次做好d就ok

加油，只要你唔放棄自己，一定見到出路

一直都有同自己咁樣講

頂住呀巴打！要比同齡嘅人經歷咁多，捱過咁多難關真係好唔容易，所以你已經好叻架啦！但呢啲經歷一定會令你成長同變一個更好嘅人。喺屋企方面可能好無奈，但起碼你意識到自己唔好嘅地方呀，由宜家開始慢慢改善返態度，你媽媽一定會感覺到架。祝你一切安好！

有咩慘過我30歲仲係A0 手都無得分
會考0分 做保安 一無是處

本身個科比較專業 如果唔係做返嗰行就好難搵到其他工 而且個門檻好高

將來回望返其實係小事，好好把握現有既青春去做自己想做既事，你呢個年紀應該係最快樂向好個邊諗，18歲真係好正好青春

唔准鬥慘

感謝巴打提供笑話

嘩你都算垃圾 屋企人供你出黎住都仲可以怨天怨地

陳梓維都有女朋友 仲要人工係我一倍

巴打請珍惜還有媽媽的日子。

兩個月基本上每個禮拜有三四日都要飲一到兩罐1000ml 先瞓得着

唔係我搬走...

巴打飲開邊隻啤酒？

冇咩特別 asahi 1664
有時會攞啲純vodka或者ice嗰啲溝下其他嘢飲

有諗過 希望我都搵到果樣可以令我拼搏嘅嘢

唔好飲咁多
好易痛風

諗住搵一份半職 一邊讀書一邊做嘢

加油啊巴打

18歲重新振作 讀番書
好好關心下 關心你既人

當然 依家佢過得好好

已經有個啤酒肚了

其實讀專既科先好，人工通常都高，唔似得我，讀左垃圾科，咩都做唔到想人工高d都無辦法，人生已完

屌你老母啦
你有的是青春
12年後你到三字就覺你個post多鳩餘架啦
家陣無論讀書好做野好

最緊要盡力增值

加油啊 做好自己 安分守己 叫下啲朋友約啲friend出嚟識吓玩吓 適當時候主動啲
雖然我都未試過 但應該work

但係相對個要求就會高好多 一係就順着囉一係就瀨晒嘢 搵咩工都覺得自己九唔搭八 容錯率好低 就好似將啲雞蛋擺晒落同一隻籃度

正能量Max

好過大把人啦
睇下人地賭波輸哂身家仲要欠債
你冇負債，其實都算輕鬆
係差份工

加油

巴打不妨試下 d 簡單唔使用腦既工先
做 part time，賺少少錢又留返時間比自己諗下將來想點
唔好心頭高一搵就要搵到一份長做/高人工/福利好既工
如果好多要求好挑剔你搵唔到就永遠企左o係度浪費時間

搵緊半職希望可以半工讀

幾好啊我有fd都係出黎做野先，一路做一路讀，之後入左大公司做，公司資助埋佢進修。

就算細公司，見你有上進心都會加唔少分（細公司本身都未必請得起cv 好勁嘅人，只好比較下邊個望落態度好啲同勤力啲）

呢啲唔係天方夜譚，只係要幾年努力同血汗

期待你將來嘅好消息

我都好鍾意拼搏嘅感覺 老土啲講句搏盡無悔